{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042186",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68870&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여주올에이풀빌라펜션"
    },
    "text": "このペンションは新築で作られた場所で、フルビラ客室を提供しています。 客室内でバーベキューを楽しむことができ、周辺には神勒寺と驪州昆虫博物館があります。 また、車で20分の距離にプレミアムアウトレットがあります。 ただし、遅い時間には高声、放歌、または喧騒な行為は禁止され、施設物の破損や紛失に対する責任は負わないことをお知らせします。 追加で人数は許可されず、未成年者は両親の同意なしには利用できません。 ゴミは飲食物、焼却用、リサイクルに分けて捨てなければならず、客室はすべて禁煙区域です。 宿泊の途中は、客室内での臭いの激しい料理はできず、予約された人数以外の訪問は制限されます。 入室時間は5時からで、退室時間は22時までです。 無料Wi-Fiと駐車サービス、送迎サービスを提供しています。 客室はスパと個別プールビラがあり、フルサイズは4mと5mです。 ただし、最大人数を超えたり、保護者同伴なしでは未成年者のご利用は不可能であり、客室内でのペットの出入りは不可能です。 ゴミは分別して捨てなければならず、これらの情報はペンションの事情により変更されることがあり、繁忙期には料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動します。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "このペンションはフルビラ客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には神勒寺と驪州昆虫博物館があります。"
        },
        {
            "question": "プレミアムアウトレットはどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "プレミアムアウトレットは車で20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "遅い時間には何が禁止されていますか？",
            "answer": "遅い時間には高声、放歌、または喧騒な行為が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は両親の同意なしには利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内でのペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "客室内でのペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊の途中に料理はできますか？",
            "answer": "宿泊の途中は、客室内での臭いの激しい料理はできません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙区域ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "客室の最大人数は、予約された人数です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは飲食物、焼却用、リサイクルに分けて捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "宿泊料金は繁忙期によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのように変動しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 366
    }
}